<h1>TP 5 Python :</h1>

Utilisation de base de données Sqlite via le module Sqlite3

TP réalisé dans le cadre du cours Python de la formation Ingénieur Informatique de Polytech'Tours

IDE : PyCharm
Env: Python 3.9, Win 10

